點解尿兜要沖2次廁

真心唔明
唔通咁乾淨d?
設計尿兜條友係咩思想...